露胸玩夾公仔是常識

夾公仔要咁樣玩先有禮貌

佢成日以為自己係model

雞

不了